\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Confi}témini Dómi\MediatioIV{no}[ ]{in}[ ]{cí}[thara,] in psaltério decem chordárum \TerminatioIV{psál}{li}{te}[ ]{il}li.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Dai}[ ]{gra}ças ao Senhor ao \MediatioIV{som}[ ]{da}[ ]{har}[pa,] na lira de dez cor\TerminatioIV{das}[ ]{ce}{le}{brai}-o.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Can}{tá}te ei cán\MediatioIV{ti}{cum}[ ]{no}[vum,] bene psállite ei in voci\TerminatioIV{fe}{ra}{ti}{ó}ne.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Can}{tai} para o Senhor um \MediatioIV{can}{to}[ ]{no}[vo,] com arte sustentai \TerminatioIV{a}[ ]{lou}{va}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Qui}{a} rectum est \MediatioIV{ver}{bum}[ ]{Dó}[mini,] et ómnia ópera \TerminatioIV{e}{ius}[ ]{in}[ ]{fi}de.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Pois}[ ]{re}ta é a palavra \MediatioIV{do}[ ]{Se}{nhor}[,] e tudo o que ele faz \TerminatioIV{me}{re}{ce}[ ]{fé}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Dí}{li}git iustítiam \MediatioIV{et}[ ]{iu}{dí}[cium,] misericórdia Dómini \TerminatioIV{ple}{na}[ ]{est}[ ]{ter}ra.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Deus}[ ]{a}ma o direito e \MediatioIV{a}[ ]{jus}{ti}[ça,] transborda em toda a terra \TerminatioIV{a}[ ]{su}{a}[ ]{gra}ça.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Ver}{bo} Dómini \MediatioIV{cæ}{li}[ ]{fac}[ti sunt,] et spíritu oris eius omnis \TerminatioIV{vir}{tus}[ ]{e}{ó}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{A}[ ]{pa}lavra do Senhor cri\MediatioIV{ou}[ ]{os}[ ]{céus}[,] e o sopro de seus lá\TerminatioIV{bios}[, ]{as}[ ]{es}{tre}las.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Cón}{gre}gans sicut in utre \MediatioIV{a}{quas}[ ]{ma}[ris,] ponens in the\TerminatioIV{sáu}{ris}[ ]{a}{býs}sos.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Co}{mo} num odre junta as águas do \MediatioIV{o}{ce}{a}[no,] e mantém no seu limite \TerminatioIV{as}[ ]{gra}{des}[ ]{á}guas.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Quó}{ni}am ipse di\MediatioIV{xit}[, ]{et}[ ]{fac}[ta sunt,] ipse mandá\TerminatioIV{vit}[, ]{et}[ ]{cre}{áta} sunt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{E}{le} falou e a terra toda \MediatioIV{foi}[ ]{cri}{a}[da,] ele ordenou e as coisas to\TerminatioIV{das}[ ]{e}{xis}{ti}ram.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Con}{sí}lium autem Dómini in æ\MediatioIV{tér}{num}[ ]{ma}[net,] cogitatiónes cordis eius in generatióne et ge\TerminatioIV{ne}{ra}{ti}{ó}\-nem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Mas}[ ]{os} desígnios do Senhor são para \Flexa{sem}[pre,] e os pensamentos que ele traz no \MediatioIV{co}{ra}{ção}[,] de geração em geração, \TerminatioIV{vão}[ ]{per}{du}{rar}.~\Antiphona}
}